我參選特首嘅口號：We make Hong Kong great again

請多多支持